準備申請綜援 我問你答

反正努力返工都買唔到樓

以家庭為計 每月最多有幾錢可以拎

幾歲
有冇兄弟姊妹？
同雙親住？
要簽衰仔紙架喎

樓主有遠見

我問你答

你問我哋

就黎30
無細路 準備同女朋友結婚
之後每年都生一個
生夠你10個20個
然後灌輸佢哋呢個社會最重要嘅係乜嘢
亦都唔會要佢地第時供養我地
之後要佢哋自己都申請公屋
希望佢哋第時成為人生贏家
爸爸對你地唔住
但我一定會比你地幸福

香港生活

所以咪就係我問你答

點解綜緩要以家庭作單位？而唔係個人？
唔通自己窮家人有義務比錢你？

因為我會一路生仔一路生女
等到佢地讀晒書 就逐個逐個取消
所以就要用家庭做單位 睇吓最高上限係幾多

我未試過 反正係香港生存唔到

請問係交咩表

諗起之後每個月乜都唔使做就有二三萬蚊糧
又有大公屋住
仔仔囡囡由細到大都有政府供去讀書教學